咩話屌你老母 蘋果收要6百幾蚊一年?

我屌你地老母跳閘一年慳幾多錢啊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

幫大家計下條數，當年報紙重賣緊3蚊份個陣你一年都要用成千蚊去買，而家咁多野睇先6百幾，抵佢有人deal啦，你跳一個月閘就買到一年，重唔跳？